今日唔出元朗，真係冇下次

如題，希望多啲人

我想出, 但係好亂, 究竟邊度集合, 水邊村定元朗站同埋幾點?

你基本上2-3出元朗站應該都多人架啦

今次都唔多人嘅話即係証明好多人已經開始放棄了